{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200306784/danyang-byulmoori-pension-dan-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698977112975&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=127273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314336879&selectedRatePlan=383089358&expediaPropertyId=68728337&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 별무리펜션"
    },
    "text": "丹陽ビョルムリペンション (단양 별무리펜션)\n丹陽ビョルムリペンションでの宿泊は、WiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 3つの客室チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションでの宿泊は、WiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションのホテルサイズは何ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションは3つの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションのチェックイン開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションでの宿泊には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽ビョルムリペンションでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "丹陽ビョルムリペンションでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 478
    }
}